典睇a貨億九幾買左十幾友，但英超土豪買一兩件都億咁滯

都係買班辣殺返黎，英超班土豪是咪有錢冇定駛😰

不嬲英超買人要加錢
我覺得愛記果堆真係買貴晒

收嗲啦肥婆🤰🏾

問下曼城

你覺唔覺你好撚煩

鏝城點樣買一兩件一億 咪老屈啦死車狗

錯別字：肥絲大隻 正字：On9

莫拉達7000m牙清

Yes

刀系我地雲加醒 一件5000m 另一件免簽

2&b 新球玉

何淦途我屌你老母呀